凌空飛起一野夾爆你個頭果隻較剪腳啊！！！！！！！！！！！！

*****本帖隱藏的內容需要回覆才可以瀏覽*****

解密狗全家生性病爛賓周, 老母日日俾人輪

不了

睇完唔明...

睇真啲個心口